 self.click("//button[text()='Войти']") ( в 2 местах)

 Этот локатор может еще понадобится
 Лучше хранитьв  переменной

driver = webdriver.Chrome(ChromeDriverManager().install())
класс страницы описывает просто ее поведение.
Неважнок какой драйвер. Хоть хром, файрфокс или едж
Не нужно хранить в одном месте какие-то абстрактые вещи(как классы для страниц)
и реальные, такие как драйвер(браузер)
Лучшее место на данный момент это main.py
_____

class Browser(BasePage):
    a=0

Это надо?
___
def select_fridge(self, name_fridge):
name_fridge -> fridge_name
_____
browser.open_site('https://www.21vek.by/')
с твоей имплементацией можно так
main_page.open_homepage()

Так же можно опеределиться это у тебя главная страница или домашняя

В целом хорошо
